睇撚見有人頂帽戴到落腳趾尾都唔除就嬲

屌你 綠帽奴啊而家？
有金執啊？
死都唔撚除
咪撚on99啦
做男人做到咁q廢

可能條女白虎